有時壓力大到想破壞嘢

得閒大大力擹支筆開關

地震都似

有時真係不自覺快速un腳

我會鳩叫